日資bank

日資bank好唔做？

成日要ot

睇邊間，Mizuho出名人工低，聽以前同事講

Sumitomo 之前adecco agent refer HKMA 做regulatory reporting，0yr of exp都出20k pm，13個月糧，半年出一次bonus，年尾仲有bonus，但無去見工，因為覺得唔識日文，升極有限，team mgr一定係日本人，嗰陣覺得regulatory reporting 要ot到好夜，唔敢去見工，後來覺得人工對零經驗既人嚟講幾好，都係想去見下，點知個agent話個位好快filled咗

MUFG好似人工正路啲，唔太清楚，呢間好少opening

呢兩間唔識，n字頭呢間好似係investment background